{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 바닷가웨이브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 一部のペットが入室可能なペンションがありますが、ペットと一緒にいないと入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のためにお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければならないことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 客室利用時、IPTVとWiFiを楽しむことができます。 プールも利用可能で、暑い夏に涼しい泰安(安眠島)海辺のウェーブペンションのプールで暑さを避けることができます。 利用時間は10:00から19:00までで、服装はラッシュガードや水着を着てください。 バーベキュー場では、おいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 利用時間は入室時から22:00までで、炭とグリルの追加費用があります。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に追加人数の費用は含まれていますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペットが入室可能なペンションがありますが、ペットと一緒にいないと入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "チェックアウトの時間はお守りいただきますようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を破損した場合、どのような責任を負わなければなりませんか？",
            "answer": "宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければならないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけることはできませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金に誤りがある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "客室利用時、IPTVとWiFiを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールも利用可能で、暑い夏に涼しい泰安(安眠島)海辺のウェーブペンションのプールで暑さを避けることができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は10:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では、おいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 742
    }
}